如果TVB肯播全首願榮光歸香港MV,我咬斷自己賓周

如果TVB肯播全首
[DGX團隊]《願榮光歸香港》正式進行曲版 MV,

我自含陽具，臨射果下咬斷條賓周，然後成條吞落肚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有d野真係唔好亂講..................

播一兩句唔撚計
TVB 剩係識播國歌打飛機
一聽國歌仆街TVB全體員工全部扯哂祺，乜都唔洗做就自動射精

要今年內

不如實際小小賭金鐘裸跑去中環

推到有畫面

一定唔會

啱啱鏗鏘集播左

樓主夠數找數

我有朋友喺tvb度做㗎

樓豬仲拉緊筋？